[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1590)

易撚到 正=羊

快

齊羊

FAST

10點polo出左大波？

Fast

落雨就射波啦。。

有角未

日日針200
想死

大學呀....

主ng ok?

Polo有冇出10點波 重注對家

櫻花對家

我要莫雷拉

屌你Kong u班友返去選書啦
踢乜撚嘢波

都已經斷左關

冇 好準

斷左之後第2關9成中,polo定律

墨假角細

真

diu 大學反cup 好冇

Dllm 半4全4

追和都夠！ 大學！

比多球

想要5.5s

半4全4

快nba

主入多球

GUN!

得蛇！

智利佬咁假既

3.4個陣allin左

一路睇我一路諗 點解我會買大學依隊垃圾

得蛇一定得

愛華頓gogo

屌你老母HKU入呀

大船。。。
客會入

你個名.....
改個名轉下運啦

Gchi

愛華頓上

主ng

5.5s

大學NG

大船沈沒日

終極西波

愛華頓比多球

榜首對榜尾隊
終極智假

愛華頓入波未

劇本 終極反cup 即將上演 準備好未

榜首唔攻

Approved

gun

快入

是但一隊入啦

名已換 大學準備入 大家坐穩

no goal了

入啦屌 要輸下場先輸 今場和ok?

最愛斷關
日日收屍

主隊只守不攻了

屌你老母大學

Action

大學入波啦

入多球

換走咗人啦 俾位大學都唔識Do

5C?

5c

Yes

大學追和一星期唔打j

是但入多粒

快入 愛華頓

打定先

屌你老母HKU

愛華頓上啊

愛華頓會絕殺

妹到完場

1:2

痴線 一野杯返

妹下妹下..

墨假屌你老母

大學比一粒

5射0中

守門員企開小小比人入啦

買下盤開產 買U上盤開下 睇黎可以出水

十點半大
有冇同路

完場派細角即買

啊又唔見康u杯到 又兩場對家了

輸到打錯嗮啲字

5分鐘

針

快比多球啦愛華頓

打交 ？

POLO呢關唔過 下關過機會大？

墨假 1分鐘杯兩球

平半盤王

吵啦 吵到完場就啱

100%

斬左佢算啦

神奇大波 好感動

10點點買

愛華頓黎個絕殺

普埃布拉 對 華拿古斯 2:1 我睇馬會咁既

而家又岩返

10點買咩好

平半盤王派錢波100%刀5sick買 可以戒賭

我真係買嫁啦

Kongu收皮啦屌

ME了

真買架啦 你要對我負責

法國你地好喜歡盲跟我嘅9up

愛華頓絕殺啦

Kongu 追和好嗎

半細全細
POLO半都收唔番

究竟點樣一分鐘失2粒

智甲天狼星反底了

咁都唔入

係咪姐係尼卡沙

完 ft 1:0

俾個12m 客啦

起身又針

中過伏

又要入錢
diu
係咪痴線1分鐘比人杯

100%
穩過些路迪

講起些狗就燥

半大有成2.72
係咪開硬細

買2.5B 尼卡沙 定半大好

穏如做做

角細又然

ft 1:0 5c

半一又開哂下盤
仲敢唔敢買上盤

鬥氣唔要盤王

尼卡沙穩如日清

支持半大

尼卡沙 半大

polo 條傻西係唔係2邊都買曬

尼卡沙 半大 大船

半大都大船 沉了

我鳩買

10點 半全場心水 主和

得返800點上番4700

nba,on9

半膽2:0一炮轟落去

今晚熱狗係咪大船

polo對家cashedddd

有無大蛇買即角

有D想跟你

09:59
半全場 星期五 27 莫雷利亞 (主) 對 尼卡沙 (客)
主 ­ 客 @ 30.00
客 ­ 主 @ 27.00 $100

跟

1000 上盤大波

和主

盤王開得出會bin大家

跟了

條傻尻又唔po翻d事後飛

莫雷贏佢

尼卡沙
努力加油

開上盤我就鞭打你

做咩個個都半大

已跟
豬埋就戒賭

獅子又贏了

4串一差尼卡沙全大

角大有冇得諗

雷神

預期20分鐘收錢

我了

尼卡沙

咁多人半大

上呀

睇好和和

9.5 到 7.5之後
就卻步了

主

半大大船

大船不了

盤王今場要輸

即場主大船？

Hi

拿拿聲屌兩粒先

半場輸唔一定全場輸啵

雖然凈番800，但有本就可以反cup馬會

介紹下我位高手朋友

仲有我自己

開波未

入左

贏了多少!

預9分鐘半大 跟住慶祝到完場

我朋友幾日已經上左接近40k

唔識秒高針

上半入球3.5S @1.015 收息

半大針了

I sleep so exhausted

Molamola

尼卡沙禁屌

Molamola 泥卡沙禁屌主

今日又係尼卡沙創造奇跡的一天

兩隊野睇往績好似幾刷得C

1:0

劇本主入一球，客再反cup3粒

豬池

上半場做哂ok?

尋晚針了德穴

莫雷拉勁到

介紹黎識得唔得 我一萬就心足

上面有清爐link

我5000心足

我正數心足

呢場都無半大我真係唔知買咩

仁k聯半全大

我100K心足

好似好難開 低水半大

客fg

我追番4.7k心足

咁開客fg

除左賭球屌下波無野可以寄託 好頹

做gym

嘩原來今日12點已經有一場 咁鬼早

賭球馬拉松

入波未

大 阪 櫻 花

對家了

9.5s了

100場波馬拉松正式開始

臨尾一睇尾盤 開咗3分鐘我就講咗似開特雷

半大易到

打飛機

我也是

可以幫打嗎

好累...

8.5s追多注

可以雙手同時進行 三人行

比我預期遲入波

我不是

你幫櫻花含啦，呀叔我買主

不了

玩角都上到40K

巴打，認真
要找賭球以外的東西
不然，會迷失自己

你常常屌女當然啦

1200 應該玩 Antecedent 係我個fd唔針

我迷失在

2邊唔攻想點

又要針半大

賭咗紅星後紀錄

1. 曼 上盤 （走）
2. Udc 大學 下盤 補讓和 （朱半）

要跟了

角球我超撚燈

會努力，岩岩比囡飛左 想頹番一排，多謝獅子

針 唔識入波

半大針

櫻花連輸7場盤

我幫你打呢

被我踢爆就放低粒膠

有冇大蛇心水

單身幾年了

今場反底？

不用 我自己可以

分手在起風這個季節

我也是分手後冇野 do
開始玩球
最近才正視這個問題
去個旅行散散心
賭球是寄託，但不太健康

反

他的膠代表昨天屌了多少次

琴晚去咗LKF攰撚到

我不是獅子！

去掃地？

以為可以結婚了，點知都係比現實打敗，真係好努力去慳錢搵錢

怕什麼
你開解了他
我開解了你

反你老母咩
櫻花想做反手盤王呀
連輸10場盤創造記錄呀

半細點輸啊

仲係0c

琴晚去咗操盤 操完盤就去咗蒲了

自膠

主goal

半大比多粒

點輸

雷神1:0
整多粒

有冇收獲

8點到10點三場盤都買左對家 燈到仆街

尼卡沙針

Goal

又要叫反cup

係的
香港地做男人係辛苦啲
特別一齊大學Grad左出社會果啲情侶

世界波GOAL!

盤王開即場

不要緊！！

尼卡沙NG

想買大波就入

上半埸比多球我

仆街

射門唔需要多
一射正就入波就得

盤王夠唔夠膽半場cup？

我是子龍！
獅子只有寶利BB可以叫

主fg goal

冷的咖啡，我清醒著，一再續杯

快d 比多粒

我就ALL IN 左櫻花對家
大家自己睇路啦

子蟲

一齊嗌半細點輸啊

屌你老母尼卡沙

莫雷拉入多球

獅子

2:0

重心料 即場3.5S

對，大家也是手足！！

雷神勁撚到

快d屌多粒

唔撚驚cup
買主1

我呢獅子。。。

你好撚嘔心

有我加持既錢應該會羊到開巷

客隊試下半場追和先得唔得

獅子搏兔

入多粒得唔得呀

獅子狗

你咪大蛇

角細日

我記得DoDo baby 講過
喜歡我叫趙子龍多點的

鋁蛇下球要咩

得

12點開始全角大

開親走地都角細

快d 半大

得巴
我買左尼卡沙啊...

條仆街星星成撚日報假

咁又係！子龍型啲！

Same

莫雷拉踢球都咁勁

Dllm整多粒來啦

你條毒撚！
又追蹤我

半細可否Gel?

莫雷拉入多粒

應該會追和

活著巴去了哪

三國黨

Ok

Gchi買左ng未

莫雷拉主場勁好多

7.5b

半細gel定

就嚟改個名叫有古怪

入未呀屌

巴打好耐無見你屌波了

介唔介意入多球

3-0,okay?

求其一邊比多粒啦

主入多粒

唔介意

已經準備好鞭dodo個屎忽

戒了打飛機 8年啦

開始馬拉松

我都想知 我上個月報左警 重未有消息....

1c

半細點輸

我搵緊私家偵探查佢

入多粒有無咁難呀

有冇人覺得電話APPS落注快過電腦

不要刷c

針了

入波未呀屌

電話個app虧㗎啵
電腦係麻煩姐雖然

半大求你呀

不用急 半場前會追和

開半大比手足羊下錢

尼卡沙穩到

屌你老味
半細落定馬會收錢先
傻狗先買半大！

等！！！
7.5!!

3.5s唔知點輸

998

又 jer！

慘！

有polo加持點輸

對不起

留意返
我哩樹係半細Gel頭區

秒回998

大大力gel

有水，不告訴u

半場追和先喇

上呀！！！

盤王穩如做做

快d 追和

上啊尼卡沙，黎多次上場劇本

冇買 =羊

忽然狂射都唔入
快手2:0啦

識閪入波咩
就黎成晏泥Gel哂落頭到
型撚過碧咸

買左客ng

半大船已沉

收到風莫雷3:0完場

繼續針 針到輸哂戎賭

尼卡沙盤其實好穩 完場前實追得和/反cup

半大針了
戒賭

批准，3球就可以

半大驚都未撚驚過！

因為針鳩硬 半細點都唔會輸

6中都唔入 識唔識射波

爻5刀

咪就係 反正都輸硬

莫雷

半細紅毛泥gel

咁多射波都大唔到 玩鳩我呀？

邊撚夠
用水泥Gel

小刺蝟

成日一見到尼卡沙呢隊野就諗起

客2

這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢

快d 入啦

2c

求角

角球雨未

半大會開出 我信

智sir

冰

快入波啦尼卡沙

冰角！

對面點樣救走哂d 波 定客唔識射

買口手

十二點有咩推介

再見半大手腳

冰角呀屌

冰角

gchi拿子

4c

88角細

屌 刷咩撚野 7.5s 等爆

半細收錢

半細真係唔識輸

櫻花反底

咁都半大唔到on lun 9

墨超本身想買8點個場下盤
太眼訓買錯今場 尼卡沙有冇機呀屌

8.5 9.5s未撚驚過呀

買10蚊櫻花+1

場場半大派錢咩咪傻啦

又針

唔撚識入波針了

頂住角細 凍結佢

半大 角細！

半大半大

最後5分鐘 上定ifc

對大船對

櫻花要大波定細波好？

半4全5

半大針啦屌你老母兩隊垃圾

角大

10蚊

快入多個

買咗2.5B 追半大針

MIKASA 頂唔住了

半4全4算啦

櫻花作客

蚊注上

比多粒呀

40年可能上到1K既

咁多人買半大

7中龍都唔入 玩呀

等陣入1000起機 跟實你

走未

鯨魚一唔一齊反底

味阿屌

入多球ok?

回來了

完

完 針半注

直接完半場

下半NBA

好似冇加時

冰到完場

屌屌屌屌屌屌屌屌你老母屌你老母

半大點輸

賤撚過狗屌你

GCHI

他知道 哭是沒有用的
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

好名

反CUP角細

琴日李城好似好廢 ， 可以追對家

半4全7ok?

客隊入返球

做做日假點玩

批准
最多7好了

拿子今晚熱狗點睇

五六點個啲會出應該！

子龍話我有古怪就改名叫做古怪

買左7.5s?

北海道個鐘行快d所以12點踢

見到智狗係到 聽多次於心有愧

掃角

1:0/0：1已買

又黎

入幾多甲府大波好

莫雷下半場3:0/2:1

等做做了 屌日假定日穴好？

我好撚想改名呀屌你老母

why not both

半4全4 3:0

Gogogo

對家

做做點睇閪花？細波細角？

場波起碼仲有兩球

呢1,2日D波咁難賭...
完全買唔落手

你回左幾多血

走地可以skip 暫時睇係細波 角無留意

買反cup

跟智蛇 佢100/1水 我跟佢買 贏左幾10億

咁skip了

燈水

扣緊血...
比昨日又扣左3000血

Diu

skip一場走地重有千千萬萬場走地

希望開埋呢場角細1k變30k

實得 尼卡沙呢隊波好好彈力

買咗8.25 -》7.6

lm

舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居

咩中位數

一個人變左，做咩都無用

搞咩

想問12點個場日職 12點馬會先開 我係咪冇機會買盤

要入錢

從來沒有 從來都沒有

玩即場啦 買咩盤

佢失戀

1-1

莫雷利亞 下一隊入球 第二球

2.5 大

Ho ball

goalll

1:1goal

下個更好

買唔切

得仔好撚癲

好彩出唔切
無累到大家

尼

高蛇迷失完未

智巴改左名？

莫雷中楣俾人打反擊 笑

尼卡沙有無咁勁 踢左咁多日就返去休息下啦

yes ar 我個名俾人搶咗

高蛇

盤王

吊 逼害半大

橙

係

尼卡沙搞惦

8.5角大贏撚硬

派未？

nono

ccccccccc 未

可以補主喇

肯派未

反cup 上半係咁對目標射 假到

12點日職係咪轉左盤? 琴晚睇西花係受讓

小注都俾你笑 好過你派幾百都走數

係，平咗

冰封角球

乜鳩
都冰

食個早餐被人入

吊咁易打上半場又唔入

NBA

大波

莫雷下球gogogo

2:1

2:1 屌你老母頂撚住！！

尼卡沙話晒都盤王 而家坐和望cup

半細全大

屌 盤王聽卡沙係邊度

屌又要叫過

2-1

8.5角大凍過水

買完1分鐘就cashed

主第3球追返

客隊再追和好嗎？

大波cashed

大球casheddddd, polo定律又中,斷頭中尾

Dodo..

完場再睇啦 驚都無驚過 仲洗緊個加大早餐等收錢

? 除定褲露個patpat比我等我bin你

食多個=21

而家讓番你地一球 等睇反cup

角大已死

對家入

凍結角球

ching 派？

做緊野未買

49000夠開10.5啦仲要低水b

客 和佢

冰角啊

反了反了 波post啲人Dodo都jer

客第4球

玄機就係元
玩撚完

莫雷耕比多球,穩陣啲

莫瑙 水泥gel

500蚊都走數真係

尼卡沙ng?

客ng

757d 話派唔派 俾人狙擊左咁多個post 本身5sick你都變sick

咁辛苦追和捱得幾分鐘

No goal

孔明你好

角細執到肥仔

65弟鐘無角既話 可以下場了

走數狗仲敢大大聲講波經,當自己賭神呀 ?

垃圾派唔起就咪學人派啦

休息下停下來吧

唔派個個仲柒過狗啦 500蚊數都要走

大波已收

入左8.5S

500蚊都走數既收皮啦 學人bin

走數狗

得蛇買客ng未

DoDo
點解條友咁搶口？

盤王入未

8.5b就話 姐
Gel定

啲撚屌,贏錢玩魔咒又唔捨得派,好撚肉酸

客隊追和完場一世球迷

走數狗係搶口啲 有面皮上嚟繼續講野個下我欣賞

仲有冇波入呢?

盤王只要信就得

應該會cup

笑到仆街學人bin

走數正仆街

想買主

客追和/cup 長追

呀得轉晒運喎 旺到

等你出飛我跟

7.5s 練心

盤王cup 一日球迷

幫你全家搞喪禮都唔夠啦12萬 笑4

咁派未

正式宣佈乜春Tiffany櫻茶同會員#167777 呆萌SUGA都係波台白卡

冇人想知

GUN

我都執左你老母12萬次

兩隊是但入多粒比個雙我

古怪
我地同路喎

早已BLK 柒左佢 ,單機啦

咁又點 12萬買自己老母比人屌屎眼阿

角大已死 取消關注了

幫你老母買個棺材都唔止12萬啦白卡仔

500蚊都唔敢派

櫻花強陣

哩個好笑

對左

honkaido 100%

話執左12萬都話派500都無錢
你吹到100萬嘛

[size=6][/sizFIGHT e=6]

都話你全家都唔夠比,仲點比人,白卡無腦狗

696先會強陣
西花係反底陣

7.5練心

夠唔夠你7

繼續凍結角球 仲有20分鐘

7.5 6.5角大掃 輸左戒賭

執左12萬 連500蚊都派唔起
有幾叻？

贏左馬會十幾億 想派番幾十萬
留tg

幫你含家買棺材12萬夠唔夠呀

練左好耐....

簡簡單單 要個3.5/4 入球大

莫雷拉近6場有4場都開2:2，今場會開咩劇本？

執十二萬嘅人會走500數？人唔笑狗都吠 你同呆萌SUGA做完暑期作業未呀

Baka sakura 100%

gun goal sir

十二萬

尾盤刷角

獅子叫我個名
好有親切感

好事黎

你咪就係故事中嘅主角 狗 siu4

新POST 繼續打狗 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158

留番$500幫你老母執骨啦

準備第5埸

平靜就是爽

頭先個場半4全5
今場又係半4又係冰緊

救命做乜成日留意我
我10.5 掃到落7.5
希望齊羊

贏12萬 但500蚊數都走

真高蛇?

12萬我燒比你老母算啦,生埋啲廢柴仔出黎

咪撚講咩12萬啦 500蚊都走數 係咪得120蚊呀其實

REAL

法國獅子贏左好多 我了

siu到仆街

岩岩有巴打話1K中埋角細就上到30K LM左係咪會派部份做善事
想起返機

清有無玩過pad 個名好熟

可能120都冇

派未啊狗仔

高蛇又新名

D人有無尊嚴 為左5舊水 比人屌幾日老母

原來走地角才是王道
希望哩場都羊

我贏12億
想派500
直接pm馬會ac

唔講都留意唔到

有

12萬次

我了！

贏十二萬派500都唔敢 siu5siu4 傻閪 做完暑期作業準備出門上興趣班喇

30112675

乞衣好肉酸阿

一仔

呀盤王你肯入未

酸過酸菜

寶利威啊！
上次話比你，你唔稀罕！

5cccccc

19975787

贏12萬派500都派唔起，唔怪得你老母要俾人屌12萬次啦

呢排好似唔見高蛇死忠 快樂一個人既

唔係呀 諗住靠自己ma 唔想比人睇死

買完角細 中左課一pack 抽7石機了

5c 頂住啊
凍結啊

好似針左

我隻狗去左邊 做咩唔出黎吠

有啊
變左果個乜春寶利

傻鳩贏十二萬就走出黎吠
我六合彩2x1 中撚左兩關頭獎 派12億呀

差4角

汪汪

可能佢老豆早死 老母性飢渴 鍾意比人屌

角細點輸？

話派無人派 笑4

客隊追和OK?

光仔我見到你就諗起又執三千 不過今次bin得好呀

睇盤口坐和

最多咪輸半，輸得起

客爽手啦

主隊全格食晒 點輸

今晚又有六仔 肥肥

啊盤王先生
第一次捧你場
唔係要輸啊嘛？

生性好無

爆角未

yes

屌你又盤王點輸 而家又食全格點輸

10.5s 7.5s
齊羊執返啲走算啦

有重心no.

寶利買左咩

寶 買左乜

左右GEL DODO

等6.5足水對沖下

啱啱又昏迷左 而家醒

得番十分鐘點會和到呀

心靈主盤

佢反手

頂住個單

只要信 尼卡沙

9角未

西花

最後10分鐘先gel已經無意思

我極少買盤 今場入左少少大波同角細

西花反底太熱鳥
要直屌主盤

又岀。。。

信閪花得救！

什麼

2隊賤種迫害半大

如有天櫻花

40射門都無角

琴日直屌左我曼 走盤 食得個低水主win

十二點
閪花盤

屌你老母 盤王

閪花大船

如有天嬰花正開
還未懂得去入 波 ah~~~~
仍相信 相 信 ......................................

...

入波啦喂 簡簡單單贏錢

入未啊盤王。。 我昏迷左無買
想支持下

客追和1000000%

刷角la垃圾

買左呀求追和大家開心

喂 我要主盤嫁

莫雷拉

不得不承認 盤王可能要失準了

我客啊！

掛住飲野無買

我先係盤王

我買都係 好中意買識平半高水

連c牙

盤王入未呀

想幫你含

尹巴日假點睇

莫雷拉趕唔趕得一切 派彩買12點？

岀左了

Cable有無得睇

暫時拍電 神船

快完場 執20k

發覺馬儲比啲波膽料幾準

同路

和未

R2 半和 全細 蠃蠃
2串1 R3 半主 R4 主/客+1 輸
R5 即場 天狼星細角10.5s 9.5s
R6 馬模半客 蠃
R7 客 輸
R9 索察(客)+1 蠃
R11 GFCO 半大全大 蠃蠃
R13 朗斯(客) 蠃
R16 特魯半主 輸
R17 華倫(主) 輸
R18 布魯日 半大 蠃
R21 8.5S 9.5S @2 蠃蠃
R22 賓洲細 3.5/3 輸

5串1 hkjc cashed
R23 沙士菲 半主 中
R24 聖羅倫素 客+1 中
R25 普埃布拉 半主 輸
R26 康塞普森大學+1 輸
R27 尼卡沙盤 燈？

昨日戰績
18注輸6注
今日繼續努力

等我用我10蚊力量去燈下先
10蚊水 贏2輸0 擊殺得仔

20k 好小ja 比呢到d bro

咁客啦 我心靈投注黎

我了
起機

唔想比你含

信goal sir,主會入

寶利
12點覺得如何

走數狗呢?
燒緊12萬比佢老母?

練心成功

羊過你一次啦

其他心水
波膽：2比1

莫雷利亞近8次主場出擊，其中5仗皆攻入對手2球；另一邊廂尼卡沙最近聯賽7次作客，其中5仗皆攻入對手1球。從數據來看主勝2比1波膽最為合理。

馬會

唔好Gel住

盤王5.2倍 上樓了

客能夠

6c

閪花大船 我頭場不買 但也支持閪花

最後200都針埋又要去入錢了

狗會無咁簡單既,一定仲有波入!主入佢

7.5s 點輸

6cc

咪反手啊！

仲有時間

6.5b@2.7

想改名叫盤皇尼卡沙

最後同佢講內心說話好無

咪做到咁cheap

唔好
咁樣做無用的

話人盤王個d搞到賭仔輸錢！
睇住俾人jer 逐一記名

6.5b

盤王射幾十腳都唔入

人地唔鐘意你啦，放過人啦，同時放過自己

刷角啦尼卡沙 落後唔刷點J和

夠唔夠錢買陰司紙燒比你老母?
洗唔洗借比你呀走數狗

和都唔得叫咩盤王

盤王 100% 尼卡沙 穩撚過些路迪

打左分手炮未

全能到仆街

高屎路又放毒 唉我屌

射到曉飛都係得1粒

又要針

奇蹟連多3角

我無諗過要佢返番定咩。只係想同佢講埋最後一啲野

主要絕殺了

無打

凍結角球 練左45分鐘心架啦
頂住

主開到-1派300

絕左了2:10

Lm

LM

留名

我

寶利

準備日假

大仆街勁到

對家係盤王

屌你老母盤王

想買西花 點睇

盤王絕殺未

到底邊個叫盤王架，同我出黎

是但一隊入多球啦 又爆我雙

練心

輸半盤王

今日係咪要反手先贏到
即場無入球

完場味啊

掃角真係好正

原來係輸曬 睇錯

全能到仆街嘅盤王贏左未

高蛇都要反手

你買完角大之後下半得一角

補時絕殺啦

2:2

隔2個星期試下平常心大家傾下計....
做番朋友 真係岩既咪傾下佢仲有無feel
愈急愈反效果